因為Long D而分開 未試過為一個女仔喊到咁

我仲係好掛住佢
24小時都未夠
渣渣下車播到林憶蓮同李宗盛個隻當愛已成往事

愛情它是個難題 讓人目眩神迷
忘了痛或許可以 忘了你卻太不容易
你不曾真的離去 你始終在我心裡
我對你仍有愛意 我對自己無能為力

聽到呢段我喊到仆街
我未試過為女仔喊到咁
我可以點做
我仲好愛佢
佢都仲愛我（佢話
佢覺得我唔係佢身邊好辛苦
佢覺得分開係個解決方法

長痛不如短痛

姐係點？

姐係大家鐘意大家但唔可以一齊
我都唔知

姐係佢依家可能俾另一個男人瘋狂抽插緊

屌你啦

我都係咁
已經一個月啦

依家個情況同樓主一樣
上次佢都係咁講
唉
因為明白冇得解決
所以先會更加痛

I know that feel bro

暫時long d 定永遠long d

有幾long?
唔好同我講係荃灣柴灣掛
係既分手啦

同問
如果係暫時可以試下繼續咖姐

Long D here
面臨同女友分手

暫時
幾本上我四個月就返香港一次

美國香港

係囉！我就係唔明
我連香港都未返到佢就放棄
兩個月咋

本身估計LoNG d幾耐？

睇你點keep姐

Long d緊想分手

兩年最多

我已經好盡力...
巴打有咩方法？

點解啊？

Long d break up is normal
Is 黎

屌你 我都係啊Ching

4個月都頂唔到就放棄啦
我long d 完2年都結左婚成6年